教育局想重推國民教育，已經開過會討論（Fact checked）

雖然我仲係p牌仔，但有個消息已fact checked，就係教育局想重推國民教育，好大可能係歷史老師會兼教埋國民教育，朋友同某間大學嘅教職員幾friend，收到風話教育局見到依加咁樣，內部已經開過會，討論過重推國民教育。

到時唔知會用咩陰濕招，趁大家唔為意時再重推，甚至可能無諮詢就過，我知依加打緊狗，但都請大家分少少心，密切監察住！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

火上加油 叻仔

拿，fact check唔係打句fced就係
如果冇確實證據（例如政府文件），應該加句自行判斷而唔係fced

講真，國教係90後一代既政治啟蒙
而家好多中學生已經醒左，再搞多野，我唔知佢地點撚樣收科

個教職員係其中參與會議嘅人黎，佢親口講嘅，冇文件或證據係因為開會嘅人比AO show pass屎嘅人少好多，雖然佢話歡迎廣傳，但都好容易比人周到，會陷佢於不義，信就信啦！

雖然有一覺得唔應該一句fc 就信，但係大家試下換位思考，政府同埋阿爺班人諗嘢好傳統，佢地覺得係你班後生仔唔鍾意中國，唔想做中國人，所以先上街反政府，咁長遠解決方法，當然係洗你地班人腦，等你地個個好似上面啲人咁，愛黨愛國。
唔好講話咩推國民教育，其實中文，普通話課文都滲透咗“愛國”嘅思想落去，大家只要翻開下小學嘅教科書睇睇就知。

我係驚教育局班人趁依加focus曬起狗度，又吾聲吾聲做埋啲濕9野，好似廢中文口試咁，總知小心D